早上過數1000萬 夜晚就幾百人搞大埔

如果大家去書展既話順便做埋文宣！
咁多人流 慢慢send

人人都可以做文宣
善用Airdrop
首先 設定>一般>關於本機 改個靚名

再揀圖send出去
重點強調 20/7沒有任何遊行 同
大大力宣傳21/7 改返做維園為集合點

起碼要$800一個頭，加埋中間人食價，估計整個行動最少消費60萬。唔緊要，祇要無傷人，無問題

支持！

WeChat

其實樓主係特登